{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51345&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택역 허브"
    },
    "text": "客室は任意で割り当てられます。 客室に駐車のみ可能で、禁煙客室として運営しています。 非喫煙者は禁煙客室を利用する必要があります。 未成年者や未就学児は入室を制限し、お客様の都合や心変わりによる予約のキャンセルは、ヨギオッテの払い戻し規定に従って処理されます。 モーテルの施設は紛失や損傷時に賠償を請求します。 客室料金は2名基準で、追加名は1万ウォンの料金が発生します。 退室後、時間単位で追加料金を支払う必要があります。 連泊の際にも追加料金があり、ペットとの入室はお断りしていると退室措置となります。 客室内ではカラーリングが禁止され、駐車施設は一部屋あたりの駐車のみ可能で、予約時間以前は先行駐車ができません。 地下鉄は平沢駅が号線です。 客室の内部施設はそれぞれに合わせて完備されており、フロントおよびロビーではミックスコーヒー、ドリンク、ミネラルウォーター、コーヒーが無制限に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室は任意で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "客室には駐車のみ可能で、禁煙客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室は誰が利用すべきですか？",
            "answer": "非喫煙者は禁煙客室を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や未就学児は入室できますか？",
            "answer": "未成年者や未就学児は入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "お客様の都合や心変わりによる予約のキャンセルは、ヨギオッテの払い戻し規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "紛失や損傷時には賠償がありますか？",
            "answer": "モーテルの施設は紛失や損傷時に賠償を請求します。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で、追加名は1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室後に追加料金はありますか？",
            "answer": "退室後、時間単位で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊の際にも追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットとの入室はお断りしていると退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内ではカラーリングが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車施設は一部屋あたりの駐車のみ可能で、予約時間以前は先行駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄は平沢駅が最寄りの駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はそれぞれに合わせて完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびロビーではミックスコーヒー、ドリンク、ミネラルウォーター、コーヒーが無制限に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 493
    }
}